[唔好比人帶風向］大家集中火力討論下一步點做！

成晚訓唔到，仲好嬲
但宜家最緊要諗下一步點做！

Push

罷工
幫全港罷工

宜家暑假姐係等於冇罷課。
罷工最大問題係香港人既奴性，冇咩可能堅持落去。
比你團結一齊罷一日，第二日肯定好多人堅持唔到，走晒去番工。

我愛香港警察

對準政府

要對恐怖主義免疫，法國人都話咗俾你知要點

推

外遊警示
撤僑
文宣做返講返果晚元朗係警黑合作
西環36槍爆頭
襯今個星期準備更高水平裝備

如果仲可以死撐政府既廢物賤人唔洗再教佢地事實

你唔理件事 所有人行落街都好危險
18區都充滿暴力罪案
佢地係港共請返黎既僱傭兵

屌你啦
跟本大家一早就揀好哂陣營
係陣營對陣營
而且牛屎佬一定要打
佢包抄你後面喎
元朗人出黎幫拖返屋企落單比人圍你唔理佢！？
點都攪掂係你後面放火果個